如果依個係局 我哋進行緊局中局

如果依個係局 我哋係進行緊局中局
尊重前線決定
相信自己 冷靜思考 見招拆招
但每次行動後 我哋需要檢討
那怕你有幾多隻鬼 始終邪不能勝正
毋須多慮
依場圍棋之戰 我哋係贏嘅一方

依幾日做好文宣
818見 應承我
350萬人出嚟和理非大遊行

核彈都唔割

推

和理非 勇武 缺一不可

香港人

推到上熱門

需要正能量post

再推咩輸民意post 真係會輸

不要被仇恨支配自己

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

推

大家要守着自己原則 唔好咁易被煽動 做任何事前先諗一諗有冇必要 應該係防鬼嘅好方法 到時都唔洗點捉 啲鬼就自然現形

818要大量文宣谷人數, 暫時唔好再磨爛蓆

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏